如果你係前線 應該帶頭走

你地咁樣做先係真正保護到班兄弟姊妹

pur

push

唔走既黑衫一陣掉頭拉鳩你 要走自己走